$9000 list 玩2K 求評

AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1549 SALES
ASUS TUF B450M-PLUS GAMING
$659 SALES
MSI GeForce® RTX 2070 SUPER™ VENTUS GP OC 8GB GDDR6
$4199 SALES
Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16
$780 SALES
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU
$759 SALES
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$299 SALES
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD
$610 SALES
Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
$459
-------------------------------------------------------------------------------------------
我舊電腦粒U I5-8400 同B360板 有2條2666 8GB RAM
用唔用返等新野好?

板換TUF B450M-PRO

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,035

650w牛就依個

預大到750w 好d?

舊果部賣比我得唔得😭
仲勁過我果部cpu成3代

你會換張2080 ti或者3080 ti落去你咪揀750或更高

真？
I5 8400
B360
2666 16gb
1050
550w
Matx case

幾錢賣比我😭
Btw 性能ok?🤤

淨換張卡好過你晒錢砌過部啦

換張顯示卡都夠到啦

買2070S用住先

隻牛好似壞壞地 如果換 想換隻好d既 可能會換3070

怕散熱唔夠 個箱額外裝唔到fan

agree
7代i5 就話換啫
8代i5 6核可以用喎 唔太會bottleneck (尤其是打2k display 緊要啲) 3600唔算大upgrade...
1050 同2070s 差太遠 淨升卡都好有feel 唔覺8400->3600會升好多fps

散熱問題咪換箱囉 遲下換板都可以用同一個箱 起碼可以頂到ddr5 出啦